\beginsong{Hoy Señor te presentamos}[m={Let It Be - The Beatles}]
\beginverse
Hoy, Se\[D]ñor, te presen\[A]tamos
este \[Bm]vino y este \[G]pan,
y con \[D]él nuestro tra\[A]bajo
y la ale\[G]gría \[A]de a\[D]mar.
\[A]En tus \[Bm]manos los po\[F#m]nemos
pronto \[G]se converti\[D]rán
en tu cuerpo y en tu \[A]sangre.
¡Qué ale\[G]gría \[A]nos da\[D]rá! \[(A)] \rep{2}
\endverse
\endsong
